同同居女友冷戰左三日

我打電話俾佢唔聽，
我返到屋企佢又行入房，
朝早出門口同佢講嘢又唔睬，
各位巴打絲打有冇意見應該點做？

天氣咁熱冷戰緊咪幾涼

踢佢出門

推佢上床做愛

扑野咪得

間屋邊個架
一係你走一係佢走

扮喊

拍左10幾年拖，大學同學到而家，依家個人好灰

床頭打交床尾磨

幫佢奶西得唔得

你衰乜先，3日都唔彩你睇黎都幾嚴重

因為我份工收入不穩定
所以遲咗俾家用佢
我個心就係諗住搵夠錢搞掂筆家用至同佢講
佢就覺得我呃佢

拍緊拖唔係應該經濟獨立咩

床頭打交床尾和

咁大個人都無穩定工作
條女心諗跟你無前途
而家借d意吵你大鑊

家用用作包括供樓丶水電煤丶日用品等開支

會唔會有班八婆：
嘩！你男朋友幾多歲人呀，重搵咁少
好心你搵過個啦

又或者佢有比人串重未結婚

因為係做網店，之前生意好，就夠家用有突，但係近大半年生意差啲，就變咗唔夠俾家用，要係自己儲蓄度拎錢出嚟補貼

未結婚都一齊供樓，散左咁點算…

佢得幾個朋友，應該唔係呢類八婆

諗唔到點算
幾日都冇食嘢

我都係，第二日
但我哋得一間房，間屋唔大
面阻阻咁

你幾歲佢幾歲

37/36

巴打你點處理啊

你係比家用，定屋企開支先？
兩個都有返工，仲要未結婚，咁都要比家用？

唔係18 22
好快會好番啦

總之一個月放低一個定額數畀佢，之後供樓丶水電煤丶日用品都係嗰度拎

我未見過佢個樣咁黑咁冇晒反應咁

想結婚

幾十歲人仲嬲呢d

尋日搭搭下車
突然真係喺度諗
自己最鍾意邊套衫褲

好似真係就嚟咩都冇晒咁

扮死狗say sorry 死纏爛打啦

攬實佢

36歲老女人驚閪咩

同佢講乖乖地含撚唔係飛7佢 包佢貼貼服服

分手，唔好浪費時間！

咁鍾意錢，而你又唔夠，分手！

仲未結婚
佢咁都忍到

我都覺得個女仔想結婚，諗緊佢地嘅將來！

處理方法就係⋯⋯
唔處理

我都唔知點處理，每次都係由得大家靜下
過一排無啦啦就講返嘢笑返
但其實好唔健康

巴打情況如何？

你條女就快40歲都仲係On99
有困難唔係一齊面對 而係玩冷戰

男女平㗎嘛

笑出聲

尋日開始講返嘢，今日冇事喇

反黎買個佢鐘意食嘅外賣 加 甜品之類
然後寫張紙仔卡仔話好對唔住 我唔應該激嬲你之類
佢出黎睇左之後實冇咁嬲 然後你再道歉 講對唔住之類

飛左佢啦，依d 女人冇用

求婚啦

你成日呃佢咩
點解佢會有咁嘅想法？